我好驚我對有人死諫呢件事習以為常

我求下有咁樣諗頭嘅咁多位
我哋一齊走落去好唔好
有苦同當
有難互助